iphone無得封133電話好撚煩

星期日晨早流流嘈撚住哂
出到第7代 都無呢個功能 仲話自己smart phone

用samsung囉

我只顯示未接來電

Do not disturb mode 你真係好撚柒，仲學人用smartphone

笑左出聲

兩個盲嘅學人睇post